有無人住過新加坡金沙酒店?

好似好正咁

個泳池

有，個夜景真係好靚
如果想平玩，可以上淘寶買infinity pool ge門票
唔洗比咁貴錢租埋酒店

唔識淘寶,仲有無地方可以買

BTW 都係諗住住一晚

人一世物一世點都要試下